睇怕俄羅斯好快會同中國簽訂購買石油協議

俄佬咁誠實公佈確診數，都係想略水啫

琴日定前日超過左支那
一日有6千人確診